[重返LA] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 132

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

牙羅回歸

親手決定湖人

俾我係愛滋佬就自殺請罪，希望少煮肯返黎

好似叫扑巴回巢咁
當放左個假

Dlo狂轟50分 Glo慘被打臉

搞到成場血

但係照往績羅仔勁完一場下場就柒

Ball防守屈到
四圍補窿

咁要疏散成個staples centre

勁左兩場點計？
又出醜

最強之矛Dlo
最強之盾Ball

睇完條片Ball係比賽做左好多數據上睇唔到嘅貢獻
搶板補防

執執進攻就升lv

星味呢啲真係天生

今場要比反啲credit網個教練
最後一節佢收哂lv 同dinwxxxxx
放哂成堆工兵球員再比哂球權呀羅
證明佢幾信任羅

Hart=不值一提

dinxxxxxx呢d傻鳩點上大枱

羅是籃網巨星

但返左湖人就未必有咁多球權了

真心 hart傷住打唔會咁快定佢死罪
睇埋下季先

好撚心tank就提早放假喇

第六人打法
反而我幾睇好網個大前
Kucuzz

Kurucz ?
依個仲係太新Rookie，表現一時時
打落有D 似AK47

Kurucs
底線走位意識幾好
防守兇狠+手長腳長
係進攻幾海鮮下
但隊波冇左佢正選會好閪

籃網最大問題係個底
summer 大把cap 睇佢點簽法

羅牛連線

有牛，少煮應該10+助攻

好人好姐 反咩羅 咩直都腦出水

弱智先反羅

縮撚返個龜頭入你老母個閪洞啦 一味無限放大幾個bad play

又J咗次牙羅今日第四節...

大巴大巴車落湖人

仲J緊唔講以為羅狗champ撚咗

聽講你都J到虛脫

你唔記得左笑狗個log in?

呢場羅好J定上次絕殺潮好J？

大把星想同少煮打波

21年湖迷表示對未來無希望

之前仲有人話無人質疑 Lonzo 防守

波羅nb勁唔勁過聰明tatum brown

勁唔過
佢地打過playoffs勁好多

屌打啦
其實本身咩都唔撚洗做
今季有齊波，羅，B，牛，豬
馬，心 加 at least one all star
真係訓係到都入到PO

係湖人D 膠層一手做成依家咁

無心

仲要簽件廢老

係WOR，換JC

班湖狗係度j自己班棄將真係好撚好笑

好多都無講錯
牙羅留喺到唔會拋頭露面
一黎無耐性養
二黎唔識養
唔玩育成嘅都係快啲賣埋波b組巨頭隊好過啦

組屁組馬咩依家
當D 球星傻

On9我from Day1開始已經迷羅

Yes 睇佢打法咁有靈氣已經迷

簽得lbj唔玩巨頭無意思 今季已經跌緊

同感
第一年好多時都好撚廢
但有幾場都見到佢有Takeover既能力，高生都肯坐低比佢打埋
第二年係streaky d，又成日無啦啦比人bench，但都起碼見到佢係咩skillset都齊晒，係差個心態
但第三年就已經放生左了，仲要無啦啦比GLO Diss

唉，依家都迫住玩架啦
組到先得架

同埋唔想B 走，一走下年一定起Q

放生bjai啦

去網搵大哥啦

羅牛B 真係J 到出血

近呢幾年輸最多嘅球隊

佢比Kenny洗一年腦
應該真係會飛

湖紐東西兩大豪門

豪華坦克

使唔使嬲到咁

“He’s a great leader,” rookie Rodions Kurucs says. “He gives me all the tips. Always coming to talk to me. Just explaining things, trying to motivate me also.”

“From what I’ve heard, I’ve heard he’s matured a lot,” Ed Davis says. Davis, a defensive-minded veteran, has been in the League since 2010 and his locker is right next to Russell’s. “Since I’ve been here, he’s been a great teammate, a good leader.”

“He’s the best player on this team and [he’s] leading us,” high-flying center Jarrett Allen says. “I’ve seen him grow in that area. People don’t understand. They understand he’s taken a step but not how big of a step it is.”

“He’s 50 percent more vocal now than he was in the beginning of the year,” Dudley echoes. “He leads our huddle, leads our breaks. People critiqued that early in his career, being young. I would say that he was quiet early in the year and he’s definitely vocal now. It’s been a nice, natural progression.”

“The only time I took a game off is when I couldn’t walk.” Kobe Bryant says he never would have gone for LeBron-style “load management.”

唔知點解好感觸
好想喊

Kenny都係做錯就Bench，專登TO屌鳩佢
但似乎同時都有同佢講應該點樣去改善

0547有講 一犯錯盲捉佢出場屌鳩佢

對magic 好似hart 對位dj...........

條片就3個play

原來今年無波既比賽贏得6場

依期全世界瘋搶了

Young King

The Los Angeles Lakers will sign guard Scott Machado to a 10-day contract, a league source told @TheAthleticNBA. Machado was recently named G League Player of the Week.

i'm built for this shit

machedo d波好好睇

老ingram 今年佢廢到呢

騎炒緊鹿
dllm glo

吹奏波真係on9
防守方面只係中游水平
進攻就唔講啦

又陰d陰d反 Kuz

13年4月13講波佬個句
Kobe Cannot continue
真係一世難忘

無講過波唔傷點點點

只係岩岩數一數無左波贏得個大拿拿六場姐

想玩
鵝拒絕

Rich Paul

都2019重有人反波既防守咁傻豬

我迷Kuz

3-LOADING

3angelo

安答你比甲甲撚到傻

D Goat

又話朗度勁過又話累輸波又盛都無得嘈啦分唔到邊個岩邊個錯喇

事實就有波有出場既，55%勝率，都唔係好架喇

屌，原來傷左個d game 贏得個六場，3成勝率都唔知有無

而家嘈都無意思
rookie睇三年
下季就知牙波同古狗是龍是鳳

痴線到波都反？

羅四年

上年未傷前已經勁
但傷完就閪

你改名先啦 牛鎖咁撚廢

今季頭兩個月都閪
十二月開始勁

牙牛其實勁足全季
穩到仆街

SHORT番射得差到仆街個D場次都唔係輸CLOSE GAME

走去賴佢炒EASY LAYUP 炒罰害輸波既不如講下邊場

討論下Svi同Musxxxx 邊個廢啲仲好啦

兩個都廢,打和啦super

Svi垃圾時間屌打全聯盟

睇多次數多次,真係比佢過既PLAY 一個加一個TO比DJ偷到

都可以吹到比人打爆

上次俾魔術dj Augustine入咗幾多分呀

數左,對位6分

兩個下年都未必有NBA打,是撚但

今日

火箭 雷霆 馬刺都輸 仲有機會追上去

我雷都去左第8

搞笑？

其要想追實追到嘅
係睇吓代價係咩啫

勝差11場
得返11場

不過，印象中，ball守JJ ，it 狗個類 細粒型既pg
唔係好守得到。

有
下年

要笑波既集中笑番佢進攻廢喇

關火箭撚事

波條廢青係唱到rap
高音少少都唔掂

同埋玻璃

牙波練成罰球先討論
屌你老味未見過NBA 正選後衛
得4成幾命中

唔好話正選，G league 射罰球都好過牙波

唔好話G league ，香港c grade 射罰球都好過牙波

仲有佢花道級上籃技巧

“The great thing about D’Angelo is you can coach him,” Atkinson said. “I was hard on him [Tuesday] in the beginning. A couple bad shots, I called a timeout. A rogue defensive possession, I called another timeout to yell at him.

“He responds. He never comes back at you. He says, ‘OK, coach,’ and he gets better. That’s a pleasure when you have your All-Star that you can coach and accepts coaching and doesn’t cop an attitude and accepts it. It’s huge. That’s leadership.”

咁聽話，果然not a leader

系
羅狗=港豬

垃圾一啲主見都無

有沒人同我一樣今時今日都仲會去youtube 睇返老大最後果場波既highlight

81分都一日j一次

所以果場咪豬9左

剛剛又睇住羅仔highlight打J

上場大cumback喎

我macbook播名叔goodbye game
tv播羅仔單節27

以為佢講對LAC果場
雪到輸撚番十幾分優勢

牙占一定唔會好似佢咁
占 yell at the coach 就有份

掟鳩爛教練塊戰術板
再大嗌this is my shit just gimme the fucking ball

今年傷停少左就惡到呢

下年到波

正式出道做rapper

希望波下年可以帶領塘鵝入playoffs

波拎去換牛？

之後就引對家啲無名氏去block柒佢

換AD牙=.=
牙牛去羅網

B

leader 占

B仔mid range 真係準到沒得mark

下面段片張cover 好撚型
有d 似 Hunter 個飛坦（Feitan)

B仔其實都幾有星味

明明咁多明顯缺點，唔知點解係都要反埋防守

辣殺亨打幾時先復刊

睇番羅仔近幾場 highlights
羅打 dribble 個節奏，同榮縮好似

羅仔高成4吋
好快屌打Uncle Drew

Summer 練d 野 好多都用返出黎 唔似得某d廢老學完dream shake 都係鳩剷

好心啦
某d廢老 就4個字
廢占就2個字，講野簡單d, ok ?

候活 拜林 廢占 六隻字呀

敗撚真係學到野用到嫁喎

佢跟沾爺一齊嚟潮的，別怪他

拜撚勁過牙占拉。。。

忙左一日 有高階數據未

做乜同條賤種狗嘈 係街見到狗吠係咪又要趴係地扮狗吠返隻低等生物轉頭

我湖最後希望

logo lo回家吧

No offence

With Russell coming off a career-high 44 points in the comeback win over the Sacramento Kings, head coach Luke Walton praised his former point guard.

“He’s playing at a very high level coming off that huge fourth quarter in Sacramento, so our defense is going to have to be keyed in on him,” Walton said following Thursday’s practice. “But Brooklyn does a great job of moving the ball and keeping shooters spaced around, so if you key too much on one guy, they’re going to make you pay elsewhere.”

Since Russell was traded after just two seasons in Los Angeles, Walton was asked if there is any part of his development that has surprised him from a distance.

“No, you don’t want to say that a young player isn’t going to be able to do things. I think D’Angelo was the No. 2 pick because he’s got an incredible skillset when it comes to playing this game, so he’s definitely sharpened those skills,” Walton explained.

“He looks like he’s really getting comfortable with the angles whether it’s finishing at the rim or finding his big man rolling. It feels like in watching him that like I talk about with Brandon a lot, the game’s starting to slow down for him a little bit. It feels like the same thing is going on for D’Angelo right now.”

唔好再問禾關於羅既野喇
佢就黎喊出黎架喇

牙羅咁受高生重視

啲反羅狗成日老屈佢

@avdog @laughdog

屌 得all star咁少
係都mvp la

係咁上下啦
提高穩定性做all star常客先啦

challenge lonzo ball to shoot 60% from ft line
challenge kuzma for shooting 35% from 3
challenge ingram to shoot 1 more three per game

夾硬搵理由
屈佢屌高生

燈左死兩件

聽日睇馬查度打爆羅狗

10年真湖

聽日牙羅又switch 古狗黎打

禾帥話聽日要重點招呼羅狗

Y無人講呢段 好撚好笑

搵馬黎招呼佢

咪自推啦

再推一推

牙(笑)聽日又贏
羅打爆馬，馬狗
馬打爆羅，羅狗

馬可波羅

who's可

challenge ingram to get the ball in the 4th

三傻 年代 kobe特別偏心少煮

牛鎖

失去的永遠是最好

聽日牙羅重返LA 出醜

聽日牙羅10+3+3+8TO
叫定羅狗都得

有牙波的話
牙羅俾盡10分
可惜冇得睇矛盾大對決

閉起雙眼你最掛念誰

有得睇PO mode羅當馬旋轉門咁過

爆完44分無氣啦，聽日俾牙叔守死

聽日牙占應該夠鐘Activate PO MODE

Zion mode就有份

上次對牙ball兩個一齊20+

仲要羅ice撚埋

成班喺到燈羅狗 湖迷定網迷呀

湧here

希望可以燈到湖人有頭10 pick

我羅好心送埋湖人最後一程
比個好pick黎

可以衰係少煮手上
潮迷都應該要認命了

雀屎輸波令湖仲有數字上希望
睇嚟真係要由少煮親手處決

時也命也

you know what time it is

廢B都cow到女
羅狗仲係撚緊屋企對狗

反b人格又出現

不嬲反 死廢青季季打唔足

on9 你返工都會射波啦

我唔返工

X2
食緊Seulgi軟飯

兩個白卡佬

呢個珍

最起碼我要b數據上好過今季嘅pg先收貨

俾下面
話晒我都係sone

咁一世收不到了。。。

你once

捉到一隻反b狗

聽日場波
全體湖迷都贏

反羅迷羅
反馬迷馬
反占

咁我地迷占呢

乜我地？
得你姐

我都係沾迷

全po唯兩隻沾狗
學友
案底羊

lm

今時今日仲反占

邊有臉僵崩壞咁誇張

咪係
允兒太妍根本唔識老

Po埋張相喇

老左刀吊打牙琪

咪搞笑

好彩冇我份

你係猗狗！

你金塊狗

你監倉狗

唔好再笑鳩監躉羊了
第日三個仔，個老婆嗌離婚分身家果陣，賣屎忽都唔掂

cap 埋我允係咩2c

唔同feel 允泰係女神，琪貼地d

啱
身邊實搵到1,2個

陰d陰d😂
啫係周街都係

下 🐻宇宙第一令邊到周街都係==

今季眨眨眼就完

咪盲反
Kcp同_BoA先係死監躉

慣咗完季先係高潮
抽pick, j新仔,揀人, 7月1 J FA空炮
Summer League

佢唔偷食咪唔會離婚

認真覺唔覺FA好大機會空炮
愛滋佬真係有陣柒味喺到

我都係占迷

簽到明星中鋒武器維收貨

有武切維奇收貨

最驚佢又簽埋D 高價長約廢老過黎

糖妹

有冇人同我一樣,覺得高比仔過多幾年，會回家做Gm

唔好啦
唔想佢有一日變到咩直咁

x2
唔敢想像到時要屌kobe

老大

yes

"From what I hear, he doesn't want to play in a big market."

- Tracy McGrady on Zion Williamson

聽日就係Nets搞到我皇 eliminated from playoff嘅時機！

羅網狗躝

三年後呢個post: 強姦佬good moves多過bad moves

屌那星 又改鳩名

3年後伸有人迷湖先算啦
呢到擺明係羅網+占 區

3 年後占士完約應該過左黑暗期

我地迷占會好似迷羅咁戰勝歸來

10點半真係睇波perfect time
8點起身沖涼洗頭化妝化到10點落樓買個老麥
返屋企食住睇我羅

全體湖迷(-笑狗)支持牙羅強姦潮人
#TankForZion

牙占帶隊 vs 牙羅帶隊🤢
Btw Jim can make others better👌

個個迷羅咁大口氣
聽日牙羅實出醜

希望出多d machedo

gleague j.kidd

真
8點起身同條女食早餐
8半真係食早餐

10半睇羅狗出醜

我地本身已經有個殘奧Kidd

Lakers will be eliminated from playoff contention if they lose tonight to the Nets.

LeBron James, who always plays into June, could be done before it even hits April.

😞

Rip 愛glo.....

想知聽朝各位係企喺潮迷定羅網迷立場睇波？

反占

迷羅

都去到尼個地步，不如早啲於暑假練波好過啦，入乜去po 啊，入到咪又係一輪遊，等下年b同ball強勢回歸好過啦

要比親生仔送自己出playoffs
醜唔醜呀湖人？

問下愛滋佬

證明我湖唔出垃圾
自己人清理門戶，不假手於人

你地講到爛網贏硬咁
今場有占
Dlo好大機會柒

會唔會係反而冇占，贏面仲大呢

羅狗根本無料

牙占撞撚到羅勁返紐約

牙波bbb俾人穿櫃桶底？

數下Magic 上任依幾年走既球員先
Lou William, Dlo, Randle, Lopez, Zubac

全部發光發熱 Magic 佛心主席

死廢老係咪又唔出

Starter

唔係你開post
今場有機會贏

有冇link?

reddit

羅仔回家

個g league pg
睇落同it差唔多高

（實時資訊）網隊控衛迪安祖路羅素於練習時手感火熱，連續命中150球三分球。訓練後羅素向在場記者放聲：「湖人已死，埋葬他吧。」(The Lakers is dead. Bury it.)

259

不孝子
Nba vps

連入到15球都唔信

正今場有牙占

潮未開局先輸個底

啲finishing

屌
原來網隊d 人咁勁
羅狗吹大左

講定先
屌Dlo咁撚勁打條撚咩

羅狗威得2場

咁都foul
擺明做鳩dlo

上場-6唔計

法國羅狗有d似關楚耀

Mcgee 5-6
Kuz 0-3

Mcgee vs Nets

守3分守到

成日話對親湖就hot hand
屌你對面幾球3都空到咁

屌一個明星中鋒一個nobody

羅狗閪到

馬

羅仔嘅比賽第四節先開始

網個底廢到Mcgee都屈到機

牙占D body language 真係表現得好hea

網個底係好廢
任爆

驚有咩大動作激嬲對家就麻煩

羅d隊友真係弱智

Kuz 真係廢撚到仆街

羅狗foul trouble

啲隊友 都餵到空晒餵到埋口

牙占下下都咁大反應
交足戲咪又係foul

oh shit

兩犯

2個垃圾底互爆

鳩射完未

羅咁廢架

廢羅廢到

古狗真係打到變負資產

古狗躝啦

Kuz

上場夾dlo最好嗰個dudley今場就同dlo錯開
Atkinson搞笑

湖D 精神面貌好撚差

下季初又反cup
post all star game b 反 Cup
然後牙波繼續全季傷

笑狗又贏
羅狗古狗一齊廢

吹大左
只係好牙禾小小

仲有rhj 牙羅成日feed 到佢起q 為止

係
最valuable 係季前trade b
季中trade Kuz

上場餵到個傻仔單節14分

上場都睇到dudley一個high screen dlo好打幾多
今場就收dlo先出dudley

阿叔刷to

-6到。。

阿叔

叔

古勁到

古狗比呢個post啲人燈到..

Wa 仲有人反kuz

屌kcp又嚟季前季中底薪
季尾1200萬打法

好人好者都唔會反kuz啦....

dllm你條撚樣

古-6到

kuzma 兜巴車咗落連登仔到

湖人pattern

上半季睇kuz, ball
下半季睇b, 仆

Kuz單換dlo ok?

哇屌

古狗守死DXXXXXXXXXX
點睇

傻仔dvd switch咗kuz都唔夠打

豬隊友

Ed Davis報恩？

網隊廢到

古狗係未搞笑？

Boom唔入都算
轉死位

水鬥水

Dxxxxxxx垃圾黎，唔意外

2隊幾耐無fg

無左牙羅
2隊打街波??

兩隊打咩撚波

笑死
兩邊都學界水平

ceiling = 牙fred

無牙羅同占 2隊都無人組織

網啲人生性少少羅仔都十助了

牙fred勁啲啦

攞個廢柴同The Goat比?

渣古2-11

咪臭係
搞臭羅個朵

alley oop唔入，wide open三分唔入

認真講 一球Kurucs 一球Carroll 空撚哂

suggest古狗以後只射半場
應該準過普通三分

Kurucs alley oop又唔入
傳俾allen打rondo又打唔入
Carroll 3分又炒鳩晒

Dlo air

air

Air ball 快啲去死

Dllm 除哂褲睇羅仔表演
點知廢撚到咁

DLO 廢撚到.

網既實力真係同湖差不多，係網好彩係東岸先有PO打

肯撚定收咗愛g lo錢。。。

羅

Wa咩finishing呀。。。

事實無料

又3g陣 打唔入就好心俾rhj試下啦

Atkinson吹大左

牙叔

Levert dlo dvd一個控波2個睇波最撚低效嘅陣

啲隊友...

劇本 最尾幾分鐘d lo ice in my veins

好心levert dvd呢啲俾返個波牙羅啦

同牙沾炒FT

網隊D 撚樣唔識射波

1號嗰個都係

網俾啲力得唔得
拍硬檔，幫湖人tank ok?

Carroll今日好差

沾
笑撚咗屌你

禾狗後面果條白衫女

咁都count

羅古都差唔多廢
互換啦不如

好撚悶
互炒來回跑

BULLOCK 癲夠未？

射手唔識射波 落g league啦

羅仔d vision

做牛做馬

牙羅又想餵到D 隊友入為止

Trade牛鎖返黎廢到仆街
係maglinka錯定係coaching staff錯

屌以為呢個asian cam

俾返牙羅控場網即刻多返好多good look
dvd levert呢啲咪再爭波打

good move 黎

係咁夾佢唯有餵隊友 不過得牙joe做到野

Timeout完廢羅會坐

我唔知
總之maglinka good move多過bad move

Yes 牙羅double team 多數唔攻

羅仔 組織真心好屈

3-12
3-12
兩個

聽講Lonzo 組織勁過牙羅

羅仔係咪留力等第4節爆

Dlo tip in 有無睇錯

人生第一次

唔DUNK落去算比面

柒完未 返入去錯啦

定跳唔起

坐

半場實比kenny屌屎忽

廢羅

兩隊FG 得3成多D

Dvd on9

羅狗古狗鬥廢

再噪又拎big data黎慢慢講

今場大家防守都好勁

羅控
Ball 2傳
B iso + 防
牛bully ball

去咗邊到玩

去左沙城睇live

正路已經夠playoff

一定啦

占對住dvd都打唔入😂😂

兩隊廢到
牙羅

舞王拳王其實出得未？

Fg% 35-32
3pt% 27-16

牙羅食屎啦
咁撚廢

上場rhj打得好又唔試

kuz同占都好勁呀

下半場又會唔知比邊個辣著左

仲等我滿心歡喜買埋外賣返屋企食住睇
場波咁閪屎

反正牙羅俾人夾
出rhj俾佢餵仲好啦

用黎頂carroll/kurucs都好
Dvd+levert+carroll 1/12

收埋個DVD啦廢到

Carroll今場廢撚到

正式宣佈個post俾網迷騎劫咗

速龍個底勁唔勁？
羅網入到PO 驚比人打爆

冇乜邊隊個底勁唔過網

JAllen旋風封阻過第一人

羅打龍場均23分

呢到一直
羅網>kpop > 最聯 > 占>湖

Lonzo Ball business manager snaked him out of 2million

J Allen 係咪打完飛機先出嚟

Wa牛鎖入波

KUZ

牙占TO完唔回防

得牙租做到嘢

屌你allen

Allen食屎啦

Dlo

笑4

食屎占快啲死

Ok 羅仔發火啦

羅狗慢到仆街又跳唔起

DLO 7撚到.

block埋啦沾爺

羅狗用牙租刷助攻-.-

羅仔即時補返2分1助

牙租屈撚到

羅仔心態調整不錯

今日笑狗大奇蹟日

隊隊打親湖 D 3分都起哂Q 成季都係咁

羅馬一齊廢
笑狗笑到最後

湖係咁放全nba三分最準既人射三分，正

chase down block
牙羅又柒

笑死
球球wide open

咪玩啦今日都叫起Q
睇下dvd levert carroll呢班撚樣

沾狗唔入就返嚟守波la
下下打少個。。。。

激嬲牙羅了

笑狗又要去幫老母執骨

DLO》》》》LBJ

又鳩射

Ok反羅夠鐘潛水啦

牙羅認真了

羅3節俾少少野睇啦唔該

教訓下d廢中

牙羅餵到10個助攻儲夠數
終於肯攻了

屌奶星牙羅已經double double

之後實閪

夠十個助攻，係時候黎料

俾占block完連拎8分

嬲左

忍得幾撚辛苦

講真我覺得羅仔心態成熟咗咁多同跟過Kobe有好大關係

That’s a FOUL!

認真少少就處決廢猢

上腦 不過廢羅永遠無雞

上腦了

DVD真係

JAllen咁牛油手嘅今場

不嬲係咁

沾冇攻冇守
同釘當年有乜分別

佢再貴啲

Deng係good mentor

又雙炒
屌你食屎狗

羅同占狗啲雞待遇真係

嘩明星雞

屌你老母就嚟完季啦仲係miss罰球

羅仔五犯未

又foul乜能

占夏登呢

罰球炒晒

咁都foul
屌你老母球證

都係占狗

潮人唔係要靠一分雨贏羅仔吓嘛

無左牙羅 網隊又唔識攻

JAllen廢到
如果Lopez仲喺網應該東一咗

懷念b仔lance
場上冇個有單打能力

要靠黑走牙羅追分

Mcgee 都24 11

原來馬刺落撚咗西8

Where is lance

笑撚咗潮練波係咪特登唔練三分

KCP

傷咗，換咗衫坐喺場邊

Injury場邊睇波

練左罰球先講

dvd個膊又操得幾靚仔

對鞋。。。。

咁黑，一陣牙羅又發火

dvd呢兩球又幾勁

同hothand心仔幾似

潮呢種打法晒咗拳王啦屌

吓唔計！？

羅仔發火了

屌你出年先吹喇

牙古ok咖

Rondo好似諗通咗喺湖係刷唔到助攻

呀叔塊面紅到

要靠Rr9去攻

今日暫時又-16

Lakers is truly desperate

笑死，要RR9單打

成隊都垃圾 上至高層下至球員
冇個睇得 冇個打得
夏天大清洗啦仆街

清邊個？

又大清洗？

dvd又9射

LBJ 又double double
同牙羅數據一樣咁

射波廢
Play run唔到
單打冇得睇住食
唔清留係到下年繼續八九十啦

球證做咩鳩

啲球證係咪盲

個防都穿哂燶呀 唔好玩啦

一球無hit the rim 又無吹
一球掂到板 籃上干擾又唔吹

一邊一球

仲唔出牙羅

牙縮同牙占

LeVert是咪弱智

Levert 0 3 2

靠levert dinxxxxxx 真係食得屎

Mcgee 屌打

McGee career high

換返D 正選出黎

Levert今場柒到咁都唔使雪

咁誇張咩 27分

29

又要學上次收哂dinwxxx同lv比哂呀羅打

Btw點解呢度全部人撐網咁搞笑

湖人而家都tank架啦

welcome 緊zionv

DLO餓夠波了
要殺死比賽了

HE'S BUILT FOR THIS SHIT!

牙租三分準過兩分

dvd好似街邊啲mk仔咁大大聲叫and1

dlo吹大

Dvd守死lbj

沾爺5/18算係咁

McGee 稱霸籃底

MCGEE

弱智仔

正常水平

羅仔眼神好似kobe

羅仔嚟料啦

cls羅神降臨

all i see is ice

dlo

沾兩分打羅三分

Ice....

man ..
u know what i mean...
all i see is ice

DLO 真係兜把打落愛滋佬到

好彩無心紅再射3分

It is what it is

SHHHH

兩邊leader 出力了

牙羅🤫🤫

岩啦 比iglo睇下

明明有粒星級射手幫大帝拉開

🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫

愛滋佬：一隊波唔需要射手

笑狗難得可以上一分鐘水... 又要潛唔知幾多日

我羅發功

佢眼睛想旅行

占士打無球

要啲可以make others better, 其他人想同佢地打波嘅人就夠
好似係

同牙叔互爆都有得J迷羅狗

話時話 牙羅依幾場又唔射無解mid range 既

好肉酸呀你

隊隊都識搵隻c拍上黎 無位射

咁都唔吹

今場好睇

古狗都clutch埋

笑清如何自處

牙羅不嬲無雞

去旅行

屌打兩球又TO

估狗又係度扮勁

講真呢球harden已經吹咗 今日有2球3分都係咁

羅狗兩球三分 牙叔一球三分一助攻 成班迷羅狗J足幾板

Harden咁打應該已經15罰

dvd柒到

屌你老母dlo

屌又無foul

柒撚完未

屌dvd特登唔俾dlo

Free throw time for lebron

羅狗古狗鬥柒 泡菜狗又織返入佢老母個臭閪到

阿羅d星級球員真係震撼人心

射波拋物線勁靚
好似以前高比咁

成場望住好似停幾秒之後穿針

廢占見哂底

又炒FT

21 11真係唔收貨

屌你老母占士炒夠未?

笑死人咩James

入兩球J足幾板 之後連炒3球加個TO

屌你老母炒哂2球轉頭送返2個比人

係，21+11咁廢
起碼都40+10

Dlo 同JAllen好拍檔

goat wor...

屌沾爺柒到呢

咪嘈啦一睇你講野就覺得監介

GOAT

屌你廢沾真係7到無眼睇

仲要養件廢老三年，真係嘔血

不願面對嗰啲人係咁

已輸

比一個trade走左既球員eliminate 好無面

牙羅今場太high 上腦

唔明dlo點解入到all star
jr smith level

上場又係20+10
今場又係

辛苦哂羅仔
為左幫我地DRAFT到哂安
出哂奶力

佢現實生活入面就係果啲出街比人踩到都唔敢出聲既社會垃圾

唔係連藍網都輸呀？

鷹nyk大腸都輸過啦

占士

CLUTCH TIME上腦上到TALK左野咁都有得J 迷羅狗

做咩McGee咁癲金場

籃網今時唔同往日啦

呢句意思係湖要勁過網？
湖廢開喎ching

55

屌占士我屌你老母

拍足20秒射contested 3

係時候俾羅仔take over返啦

次次一睇波就輸

沾狗用行動證明自己帶隊廢過dlo

CLUTCH能到比人BLOCK柒傻閪

網波
完。

唉...

羅狗dllm

活塞呢啲黑店咪再同佢做生意

DLO

搞笑dlo

Clutch能到癲

牙羅

Iso Dlo！

沾狗又賣笑

仆街

笑到仆街

好柒

廢到

點呀goat

屌以為羅仔柒
沾爺仲癲

Goat

哇屌 想笑撚死人咩

廢老

占sir好波

謝拉柒上身

respect得唔得?

迷之跣腳

占仲好笑過羅

兩隊leader ??

關鍵時刻柒到咁都可以同老大比

跣撚走埋個PO

心痛我占

咩料

占狗剩係識偷偷地負評

屌唔落
無力屌

我皇專登跌
唔係點TANK

Leborn for Zion

Greatest of tripping

輸plzzzzz

橙

跌傷咗

Zion welcome to LA

沾爺即時離場不做戰犯

一個廢老一個白痴仔

自己拎實個波r ft射啦屌

使唔使咁搞笑 又線腳 又甩鞋

傻鳩古唔識綁鞋帶

又tank 一場，爽

Zion!

就黎追到NOP 9 PICK

晒多幾秒諗住

有冇人cap gif圖呀

牙羅炸ga ice 唔到

太柒 要扮傷

FOJ 羅狗 古狗 三條廢柴柒鬥柒

有冇人法國占sir啲戲麻麻地
跌得好假

湖現場啲fans心理質素都好高

占狗mon著個post 逐個逐個負皮

咪係

its just a show in LA

又換番條傻尻出黎仲乜春.

21pts
13asts
3stls

比YC攞到呢份stats, 笑清又要J幾十個posts

今場唔計

收工都都柒多下
屌你沾狗

下個post要轉羅網擺頭嚕

廢中自己廢, 唔計

kuz 呢排

占加馬換到乜

呢個stat牙羅就係柒，其他YC就係勁到癲

我地輸波邊關佢事 佢垃圾我地先唔要佢！
輸禾炸

啲fans噓鳩廢老啦

KING OF NY 比兩隊橫掃

又tank一場 好波

少煮終結猢人

19射5中
下年落番bench喇

最後都要甩波派膠
真係冇眼睇廢老

Welcome Zion

而家湖好似無晒star去睇
snoppdog唔去jacknicholson又唔去

第一場 22+13
第二場 21+13+3stl

Brooklyn Nets暨湖B

牙羅今場太廢，又Ice 唔到
唔J 了

垃圾

笑狗logic: 柒，廢

吾皇計晒數啦

發覺古狗無左波 廢左好撚多

Iglo依家諗緊咩

真心講
以羅個水平計算廢

咁多To
Finishing又打回原形

上籃buff一季只可以開20場

好似連續3場10+ assists ?

我都想湖人啲YC廢住咁拎20+10

34歲yc勉強做到

Yes
32+5+10
44+4+12
21+2+13

Wa好7...

下季牙波全勤14-8-2-1

反波9

廢就廢啦 zion都唔會輪到我地爭

下年除咗bol bol仲有咩底可以draft?

呢個post無人早過我迷波 -.-

chino hill 已經J緊-.-

Player of the weak

其實占d切入真係回哂塘，熱火年代果陣產入去係兩分定and 1既分別，依家係foul 定比人block柒

隊長跣走個playoff
入股利記係唔同啲

係
笑撚死人

收左球練Order
場場餵到D G league 仔入為止

入兩球三分：好撚CLUTCH牙吊！ICE！！！
轉頭連炒五六球 係咁TO：轉J返個STAT了

我想問
RHJ又傷???????

場均2次受傷??

dlo: you should leave bro.

都無出 傷乜鬼

就係傷左無出?

但我利英超+歐聯雙料冠軍

Allstar無30分嘅都幾廢

牙羅炒幾球：羅狗
牙羅勁嗰幾場：去旅行

留返d quota playoff先用

注定季尾上唔到21分
busted

好似無 應該dnp

串完未

FA俾盡5m 報價
唔要就去打cba

我屌你老母咩49000

底薪

Post頭

比d空間神軒

Lebron James 28/2 after game :
activate playoff mode

After that, lakers 1 win 10 lose

Summer fa應該最多執到隻walker
波b馬再去trade星

咪撚笑goat

米25

當我地GLO係咩
WALKER都算superstar

Kawhi kd klay呢啲就咪諗啦
Kaiv都應該無乜機會

笑撚死我
My playoff intensity had been activated
之後11場豬10場

walker勁過klay啦其實
不過簽walker啫係收牙波皮

Klay 聯盟無球第一人
加有防守

要Klay 好過啦
雖然佢一定唔肯黎

想問下送羅仔去網再返嚟處決自己係good move定bad move

人地籃網一鳥在手

一係快啲放生佢 一係就炒晒班垃圾coaching staff+獸醫佢

Kobe快d賺夠錢收購成個buss family

D Angelo Ruseel eliminated Lakers Playoff hope

屌你老味Magic Trade 走我湖一個Franchise player
good 你老味 move

含啦垃圾11弟屌你老母

還我米奇！
向西女人同nigga管理層說不！

Jennie 愛滋lan
West mitch come home

其實GLO應該開聲同羅仔道個歉

老鼠算唔算全連登最燈既人
話FOJ > KOBE
結果臨老過唔到世

話羅無運動能力無可能成大事, 波B勁好多, 結果暫時仲係完全屌打波B

愛滋狗下台啦
占士走啦

以波論波

有咩柒得過俾自己嘅棄將雙殺加親手處決
Magic幾時出嚟講兩句

Trade都算 做得最錯就係jer鳩羅狗

睇波都唔敢啦
去左睇Zion

冇料扮四條 算撚數啦

如果唔係你班yc 6-12 而家會入唔到po

Trade完之後講嗰番說話
扺佢成日俾人拎嚟binc

Yes 名宿Trade 左個廿歲仔仲要串鳩人

希望潮人手足振作

有廢老喺到YC只會繼續比人trade走 淨係想波B留低就得架喇

自己走左去咪算囉

俾羅仔屌屎眼都要喇

快啲連埋今年個pick拎去trade星

岩岩行街見到件Lakers x AAPE

Dlo:ICE IN MY VEINS NOT AIDS IN MY VEINS

禾 Magic 躝
Trade 走LBJ 是旦換個3D 返黎
Summer 求返羅牛回歸 4千萬約比佢地
下季就有得睇PO 了

B邊到有運動能力

有生之年見到羅牛回歸就真係完夢了

係咪望到Magic 坐果面

仲記得開季嗰陣沾迷大大聲話而家有個聯盟第一人入湖carry我地入playoffs我地不懂感恩，反而日日吹奏條走咗嘅廢柴...

我估中個開頭，但係估唔中個結局...

有冇得好似mola達咁回購

開季真係carry既 傷之後逐場睇根本成波就唔成氣候

除左B 仔，湖人無希望

Is no one going to question this man using drugs to improve his performance. If this was Australia that man would not be allowed to play with ice in his veins. Ice kills families. Please stop this man from spreading drug use to our children.

講返起Magic串鳩牙羅單嘢
真係要俾Like羅仔老豆
佢同牙羅講話而家講呢番說話嗰個係Magic, 你冇得駁架
叫佢take it as advise

老鼠只係一隻笠水狗

當初 9 up
Ball lo b 牛
夠玩
點知真係夠玩
Dllm glo

留湖有冇咁勁又難講

呢家睇湖真係 想睇ball b 成長 only

留喺湖難啲

輕鬆Playoff 啦
今季計頭3個仲係新秀約
加埋先2千3百萬人工
計埋牛佬 我當比佢開高D
4個加埋都唔洗4千萬

唔係湖D on9膠層以為自己好識波
又無耐性 Trade 黎Trade 去得個吉
今季一早起到飛
我地準備睇PO 啦

高層d決策差到咁

法國湖區d手足真心識波

Ball 羅係Perfect match 中
Dlo成大器又中

想問大家其實draft會揀Ball Fox定Tatum

暫時睇fox => ball > tatum
個人喜好 ball >>> fox > tatum

Ball > Fox少少
波大學都叫有3分
Tatum就唔考慮la

Giving 有羅仔 同 bi
都係pick ball

單睇既話，Ball fox Tatum 3個都好屈機，好難簡

@avdog
有千字文吹奏Magic 俾我學嘢未？

No
真識波嗰啲會拎數據出嚟證明Dlo係垃圾
我地迷羅淨係憑感覺，太主觀，唔識波

波 羅 B 牛 真係好好J

大球權低效率

ching識波！

離開左先成長到

做湖迷近幾年
有幸睇過
Kobe dlo 牛，Jc

Dlo b 牛 Jc
可惜既係睇唔到
Ball lo b cow

有幸見過Linsanity同steveblake雙控陣

有無人反愛滋

好彩睇過Kobe 真正Playoff mode
0809 對Jazz 果d 話拎你就拎你 好屈G

我反cancer

打太陽 ，對魔鬼山個match up ,又係痴左線

==

太陽教練投晒降

紅絲帶基金會

緊係啦
我地湖有第一人carry 都做11弟

FOJ dnp 休多啲睇下有冇機回春好過啦

好耐冇見報數狗

佢地潛哂水 夏天啱啱開始就要冬眠

NETS 羅網小圈子暨湖人討論區！

唔想做人了

真湖區熱烈慶祝慘敗羅網

iglo

playoff mode activated 未???

如果ball下季ft過到45%
一季打到55場
應該就會係近十年最勁爆新人

唔反
想佢一路柒落去比人屌

等睇summer glo反cup啦

我地YC 20+10=勁到癲
牙羅20+10=垃圾

少睇湖人
Kuzma 咩事跌 watt 跌得咁勁

話牙羅垃圾咩吹大咗
咪又係得你同學友2隻迷羅狗！

真

無牙波唔識打波

咁牙羅有時真係廢==

以前防守勁
玩防反靠速度搵食
家陣下下底線開波玩陣地
俾人企定定守就唔識打波

真係吹大咗w0r

靠球權chok數據
吹大晒

冇左波餵佢

球權多效率低
仲有防守rating差
咁都仲唔係吹大

阿羅好波

古狗?

占狗

麥雞33分

加20板

輪波

少睇湖人
想知以前湖個極級羅素去咗邊

死了

呢張加埋落po頭啦

7到 乜撚野第一人

浴火重生

認真
呢下當時真心驚驚地，諗起老大既 playoff mode
但冷靜左後，細心諗下Lbj 既playoff mode ，唔爭氣咁笑撚左。

屌 又出醜 退休啦你老母

我地迷占同迷羅要團結！

拉塞爾賽后接受采訪時說道：

“感謝湖人在我蛻變到現在這樣之前，就給了我非常多的機會，他們給了我很多時間找到自己，讓我尋找到自己的定位，讓我明白我應該變成什麼樣的球員，這個城市還是那麼的喧鬧，這裡有最狂熱的球迷，那也是我一生中最值得紀念的一個時段之一。”

有邊個superstar 無比lbj攬過

時日太快 無知的小羅一晚長大

Larry Nance Jr

PLEASE COME BACK
DUN WANT AH JIM

一路睇一路笑…唔知而家glo睇到有咩感覺

我愛羅

眼睛張開身邊竟是誰

擁不擁有也會記住誰

Glo 話Lbj 做到年輕球員既傍樣阿
你睇下我湖之子,古狗今季勁左咁多就知，glo又贏

Magic 呢樣又無講錯 wor

回帶

Reports came out that Russell reached out to James about finding consistency and how to keep a level head. You know, those types of things that differentiate a good player and a great player.

"He told me about the mental aspect of the game," Russell says about his conversation with James. "You have it, now go get it. It's all a mental test, getting through the season, playing 82 games and things like that. It's an adjustment, man. This is what the league is. I appreciated that from him."

坦白講 今季foj傷之前都幾好 傷完出返好似第二個人咁

佢都開始驚了
之間未試過咁嚴重既傷患
結果一黎到都冇經驗去應對

Randle

最壞既情況已經發生左
清好晒D Cap
但成績又差 又養唔到新仔

LeBron James: Lakers Missing Playoffs 'Not What We Signed Up For'

Los Angeles Lakers superstar forward LeBron James said missing the playoffs is "not what we signed up for" after the team was eliminated from postseason contention with a 111-106 loss to the Brooklyn Nets on Friday night.

"But you don't even try to wrap your head around it, you just keep pushing," he told reporters. "Just try to get better tonight, move onto tomorrow, and go from there. Playoffs are never promised. You've got to come out and work. For me personally, you just continue to put the work in and see what you can do to help."

今季真係好失望既一季，湖人既毒已經曼延到球隊上上下下，出年成隊啲人又可能唔同晒

懷念我地嘅少煮

睇今場就知啦
Kuz 跌低左個下
冇人有意慾過去扶佢，睇到好心up

搵人際期未

咩直莊臣

有幾好呀？射入唔入ft，hea防，9射3分

Kevin Durant to Receive Tour of Brooklyn from D'Angelo Russell for 'Fly By' Show

Golden State Warriors superstar Kevin Durant is going to get a closer look at cities across the United States thanks to his new "Fly By" video series.

According to the New York Post's Brian Lewis, the video series will feature Durant receiving tours of San Francisco, Los Angeles and Brooklyn from fellow NBA players. Brooklyn Nets All-Star D'Angelo Russell will do the honors for his city.

唔搵nyk啲明星？

1001